集思廣益 點樣同女朋友既共同朋友公開關係

我諗有好多巴打都試過

話說早排同一個女仔低調地一齊咗
但我同佢其實有唔少common friends
有咩唔尷尬既方法可以順利公開我地既關係

2個一齊ig /fb post合照先
過一排再post不過今次要有心心

會唔會有好疏遠既感覺
D fd可能會話 咁publized先知 好唔fd底喎

屌你公開都婆婆媽媽好似女人咁

明智？

你咪問佢囉
洗唔洗痾舊屎都同你匯報呀?
咁樣夠晒FD底啦下話

男人老狗

唔公開
由佢哋估

約出來聚會, 拖撚住手一齊出現咪得囉屌

你就咁同啲common fd講: 喂，我同咗XX一齊喎

直接拖手咪得lor
公佈

建議book 個禮堂公佈

正路

樓主以為自己係明星
以為好多人想知樓主對狗男女啲事

笑到仆街

乜撚野叫好唔fd底

開記者會啦

廢柴樓豬
點公開都要人教 你女朋友最好快啲同你分手就真

上ifc拎個大聲公講

正解

擺條性愛自拍片上網囉

同你一樣低調同人一齊左，不過講明我想隱身不公開